野狼disco抄襲 義大利rapper已回應

同的士陳合作 都唔會係好野

兩個7頭 又7出國際